長文求幫助 如何說服固執嘅家人

一直有講送中條例嘅影響,而家人都明白同反送中.之前一直有講警察幾甘暴力 ,唔跟規距, 講埋醫管局單野 ,比埋612黑警暴力片段佢睇 ,佢都只係話如果示威者唔衝 警察點會甘做 .我同佢解釋武力不對等 武力合理性 等等 佢依然重複上一句.

直到衝擊立法會,警察打示威者,想包立法會,佢話「最好打多d,焗死班示威者,係我就連腳都打跛佢」同埋鬧示威者暴力,我解釋有人死埋，示威者用盡所有方法條7婆都唔理,佢哋被迫甘做，官迫民返.佢答「而家共產黨話事想點就點，反佢冇好下場，你地反到咩？你甘叻落去跟佢哋一衝，佔領有咩用,好似拉登甘自殺式襲擊我就話你叻la」我有用以前23條國教成功例子反駁,同埋講未試點知,人唔應任人魚肉,要反抗不公義.佢最後都係講番上面d野,話總之暴力唔岩

去到今日,我請信用評級嘅影響,佢第一句同我講香港冇前途la,你都係移民la.我心諗你駛唔駛甘消極,乜到唔爭取只識逃避,仲要冷諷熱嘲d幫你爭取你都想要既野.之後佢講旺角d人唔應該霸路,記者唔應該貼警察甘前,警告左唔走打係正常,我講番有好多普通市民都比警察凶,示威者倒貫入旺角,包抄走唔到,記者被阻止拍攝,警察過份暴力等.我片都搵埋比佢睇,佢竟然話你比咩我睇都改變唔到我,改變到又有乜用,我話起碼你知道真相,或者你將呢d事講比其他人,令到反抗聲音更大.佢繼續重複講番佢d on9思想.

去到呢一刻我對佢好失望同唔知點做,佢而家連資訊都唔肯接收,不斷重複個幾句,甚至擺到明話唔會改變.我有搵好多唔同新聞同例子反駁,搵番d live cut d關鍵片段,叫佢唔好睇tvb,睇多d有線.有解釋警察職責,專業性,規條.解釋人點解唔可以只關心有冇飯食,要用唔同手段反抗.有講到有幾多界別支持反送中,show左警察暴力片段.我依然改變唔到佢想法,以上例子同對話不能盡錄.

每次佢鬧示威者嘅時候我心痛,而我每次見到示威者比警察打我都會喊,見到佢哋互相幫助,努力行到甘前時我都好感動,見到d採訪片段都感動到喊.同時亦因為見到好多年紀比我少既人都行到甘前,而我冇勇氣承擔法律責任風險而唔敢出去甘前,我感到好愧疚,點解甘多年紀細我嘅人都做得比我多.

P.S sorry for1999
多謝肯花時間睇到尾嘅連登仔

認真答你 冇架 我父母都深藍
佢哋永遠會以為自己係中立
但其實自己一直幫極權政府講好說話
然後再批評示威者 衝擊嘅人係暴徒
又認為香港本身嘅自由係過大
覺得中國唔出解放軍已經係好俾面你

堅持自己 冇必要去改變佢哋
因為有啲人你知道佢係講極都唔會聽
革命係又漫長又痛苦嘅
但係你從來都唔孤單
記住就得了

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案